Der Obst- und Gartenbauverein Schießen veranstaltet am 06.07.2019 einen Familien- und Gartenflohmarkt.
Verkauft werden dürfen Artikel wie: Spielsachen, Kleidung, Bücher, Pflanzenableger, alte Gartengeräte, ...


##### Stände dürfen nur von  privaten Anbietern angemeldet werden

#####  Die Standgebühr beträgt 5 €

##### Verbindliche Anmeldungen für Verkaufsstände bis zum 30.06.2019 unter:


**E-Mail:** flohmarkt@ogv-schiessen.de 

**Telefon:** 0162/75 84 682







